其實驚乜撚

26/7500000=0.00034%

咁都中就快趣啲買六合彩